<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="apricotpit">Абрикосовая косточка — это ядро, находящееся внутри косточки абрикоса. Она богата витамином B17, 
        который, как считается, обладает противораковыми свойствами. Однако употреблять ее следует с осторожностью, так как 
        она содержит амигдалин. Абрикосовые косточки имеют горьковатый вкус и часто используются в народной медицине. 
        Они привезены из солнечных регионов, таких как Турция или Армения. Эти косточки можно добавлять в десерты или 
        употреблять в сыром виде. Употребление абрикосовых косточек помогает улучшить состояние кожи. Они также способствуют 
        укреплению иммунитета.</string>
    
    <string name="nut">Орех — это универсальный продукт, богатый полезными жирами и белками. Он содержит витамин E,
        который полезен для кожи и волос. Орехи низкокалорийны и идеально подходят для перекуса. Этот продукт привезен
        из экологически чистых регионов. Орехи используются для приготовления десертов, салатов и закусок. Они также
        содержат антиоксиданты, которые замедляют старение. Употребление орехов способствует улучшению состояния
        сердечно-сосудистой системы. Этот продукт также помогает поддерживать здоровье мозга.</string>

    <string name="persimmon">Хурма — это сладкий и сочный фрукт, богатый витаминами A и C. Она содержит антиоксиданты, 
        которые замедляют старение. Хурма низкокалорийна и идеально подходит для десертов. Этот фрукт привезен из солнечных 
        регионов, таких как Китай или Япония. Хурма используется для приготовления фруктовых салатов и соков. Она также 
        содержит клетчатку, которая улучшает пищеварение. Употребление хурмы способствует улучшению состояния кожи. 
        Этот фрукт также помогает укреплять иммунитет.</string>
    
    <string name="pistachio">Фисташки — это вкусные и полезные орехи, богатые белком и полезными жирами. Они содержат 
        витамин B6, который улучшает настроение. Фисташки низкокалорийны и идеально подходят для перекуса. Этот продукт 
        привезен из солнечных регионов, таких как Иран или США. Фисташки используются для приготовления десертов, 
        салатов и закусок. Они также содержат антиоксиданты, которые замедляют старение. Употребление фисташек способствует 
        улучшению состояния сердечно-сосудистой системы. Этот продукт также помогает поддерживать здоровье глаз.</string>
    
    <string name="walnut">Грецкий орех — это питательный продукт, богатый омега-3 жирными кислотами. Он содержит
        антиоксиданты, которые замедляют старение. Грецкие орехи низкокалорийны и идеально подходят для перекуса.
        Этот продукт привезен из экологически чистых регионов. Грецкие орехи используются для приготовления десертов,
        салатов и закусок. Они также помогают улучшить состояние кожи и волос. Употребление грецких орехов способствует
        укреплению иммунитета. Этот продукт также помогает поддерживать здоровье мозга.</string>
</resources>